美孚隔離營點解反應唔大 , 係因為感覺唔夠近民居

同粉嶺直接可以望到個觀感相差好遠

9成感染者係大陸人，而大陸人鍾意逃走，一出去就美孚。

根本距離民居好遠

果度行落去美孚新村都好遠

不過叫區議會手足幫手封左果邊個橋出口先 , 起碼落美孚都要兜個大圈

係個度住就知，上去有幾麻煩

係根本未公開要用隔離營就已經布哂防

識行係好快到美孚

袁國勇都話可接受
或者真係唔算好近啦

咁事實係封關之餘，都係需要隔離營嘅
美孚人OK 我哋都OK

問題係呢隻病毒係空氣行唔到好遠 仲要爬過天然屏障

美孚人自己都唔介意
外人急什麼??
留名等睇變 淘大2.0

咁撚少街坊出嚟，由得佢囉！

轉個彎就係荔枝角 手足

手足唔好去搏命了 , 尋晚已經睇得出美孚街坊唔介意

係，手足真係無謂為班美孚人送頭

不能同意更多

啲醫護人員中午夜晚都係落美孚新邨果邊食飯，祝美孚人好運

逃咗未？今日香港有幾多個確診者係中國人？

好明顯你啱啱坐包機離開武漢
自己睇返一個月前嘅新聞啦

你睇返衛生防護中心個list, 非香港居民得7個
你要講長住中國嘅香港人就係大陸人，咁數字上就搵唔到。

仲有講到咁多，由美孚隔離營逃走咗幾多個？